憑我們 400 GIG 又有甚麼價值 連下載過去認憶也沒震撼力

係咪講緊係地鐵上唔到網，同得5g數據？